# api  - Sistema de contrato musical

Este proyecto esta generado por sebastian ...

## PASOS PARA LA INSTALACION:

1- git clone git clone git@bitbucket.org:sebas1409/apimusical.git 
2- ubicarlo en el servidor de su preferencia ejemplo C:\wamp64\www


